{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67942&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해구름열매펜션"
    },
    "text": "当ペンションは計3つの客室を保有しており、小規模であるにもかかわらず、真心を込めて管理しています。 この客室からは南海の涼しい海を涼しく鑑賞することができます。 周辺にはモンドル海辺が車で4分、臨津城が車で7分、虎亀山郡立公園が車で23分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は12時以降です。 無料Wi-Fiを利用でき、各客室は禁煙です。 また、セルフウェディング撮影レンタルで20,000ウォン、風船イベントで20個10,000ウォン、イベントセットで80,000ウォンでご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、2名様基準で20,000ウォン、4名様以上の場合は30,000ウォンをお支払いいただきます。 炭とグリルを個人でお持ちいただいても結構です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類などは調理できません。 そしてペットは客室内への出入りができません。 また、保護者のいない未成年者の宿泊利用は厳しく禁止されており、該当事項が摘発された場合は強制退室となり、キャンセルと払い戻しはできません。 さらに、ペンションのイメージと実際の姿は異なることがあり、利用中の施設の紛失および毀損は利用者の責任です。 また、火災などによる責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 また、オンシーズン中は一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "当ペンションは計3つの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはモンドル海辺、臨津城、虎亀山郡立公園があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2名様基準で20,000ウォン、4名様以上の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室内への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊利用は保護者の同伴が必要です。未成年者のみでの宿泊は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設の紛失や毀損に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者の責任です。施設の紛失や毀損に関しては利用者が責任を持つこととなります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 398
    }
}